我諗極麵諗唔明浸中學生點解要灑麵粉

唔理佢爆唔爆啦
心諗你灑色粉都算啦，點解會灑麵粉咁騎呢？

重要之前台灣粉塵爆炸咁大單